［七月十四］你又見到啲咩？

有無巴絲呢幾日見到啲乜嘢？可以分享下

今日夜晚個陣係屋企執到條紅手繩 仲要冇人認係佢嘅同埋屋企人話係第一次見到條繩 佢地都唔知條繩點黎 咁算唔算有啲詭異

上年船P 日頭陽光普照 去到晏晝個天陰埋
之後係水到玩玩下聽到船家話隔離船有人浮潛 左
嚇到我地即刻開船走

7月14先黎去咁勇...

唔為意 之後呢啲日子去船P就不了